【突發】傳國泰拒交示威員工名單

內地民航局昨日(9日)發出重大航空安全風險警示，要求因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜跌出三甲的國泰航空滿足三大要求，包括於今日(10日)起安排參與反修例遊行及暴力衝突的機組人員，暫停執行飛往內地航班職務。消息指，國泰未有明確向員工表達會執行「停飛令」，國泰管理層亦向員工傳達訊息，指不會向內地部門提交曾參與反修例示威的員工名單，認為員工有自由表達意見。東網正向國泰查詢。

國泰航空有員工早前因為參與反修例示威，被控暴動罪但未有被停職。內地民航局昨傍晚發出新聞稿，指國泰先後發生飛行人員參與暴力衝擊，被控暴動罪卻未被停止飛行活動，以及惡意洩露航班旅客資訊等事件，存在嚴重威脅航空安全的隱患，造成惡劣社會影響，增加了香港輸入內地的航空安全風險。

民航局向國泰提出3點要求，由今日零時起，立即停止對所有參與和支持非法遊行示威、暴力衝擊活動，以及曾有過激行為的人員，在飛往內地航班或執行與內地航空運輸活動相關的一切職務活動。

交你老母

唔理佢有冇畀，一樣支持。

一定係東方

不割

支那真係好撚on9 搞咁多野咪令到人仲反你

以後都搭國泰

推

係真嘅我以後只搭cx

可能國泰短途機蝕緊，你仲要整咁多規矩叫人做咁多野

Push

唔妳交呀因航。我就唔信支那會全面封殺

其實都幾on9, 你點知邊個支持非法集會? 咁點交人出黎?

因奶共而在全球最佳航空公司排名榜跌出三甲的國泰航空

*唔好

我以後人生如果有國泰搭一定搭國泰

Support

咁硬

見到因航就已經估到係東方

together we stand

嘩 國泰，以後都叫番你做國泰

唔叫國泰做因航了

支持國泰，太古。還我香港企業。
誓要收復太古，國泰，匯豐為港資！

頂撚住呀國泰！

嗱，國泰奶共一定冇好下場架
一直都頂住咁耐 又比罷工
型到最後得唔得先？

魚翅

支持

真正代表香港嘅航空

唔理你有冇比，我哋香港人都一樣會支持你，
因為你係真正香港人嘅公司！

當然，我哋無條件支持你任何一切行動，
唔好交！

以後盡量搭國泰

太多員工參加，可能八成都唔飛得。

所以講咩都假
最緊要有工會

因航終於變番國泰
因警接力

請善用不推文模式

1)更新lihkg app
2)回覆果陣係揀icon果行 有著黃色手掌🤚=不推文

集中返推 行動post, 現場post等等! 求發夢兄弟

國泰唔好縮呀

國泰都有一日上神台
以後淨搭國泰

夠錢會盡量塔國𣳾
咪撚跪呀

東方新聞竟然無用國泰全名

從此只有因警…沒有因航

國泰

全力支持國泰swire

無論結果係點，都相信國泰已盡力！加油！

救

做唔十幾年MCP撚
希望國泰頂住

以後去邊都搭國泰

好波

一個會企係員工呢邊嘅強而有力工會非常重要

好👍

點交啫

鬼知佢有冇去

其實國泰點會知員工係工餘時間做過啲乜?

況且交左名單佢咪冇哂人做野 真係傻既先交人比佢

邊個再叫國泰做因航就打邊個

國泰之前幫佢揹左香港快運條數
而家一個月都冇 即刻俾人攪

所以話 你班冚家鏟商家佬
你以為真係有錢齊齊搵咩
你都係condom黎渣

點會禁飛 南航揸住國泰股份架

大家去多啲旅行搭國泰

真嘅話，以後都搭國泰

維穩渣嘛
佢理撚得你犯法唔犯法

信用系統

Move Beyond
以後只坐國泰

國泰倫敦機票已book
仲有hk express都係國泰旗下

交你老母個閪俾老共屌夠佢

國泰加油

邊敢交,一交成班即刻罷工

第二句先出完

支持國泰取消國內線，從新歸隊成為香港人嘅航空公司

國泰不嬲都淨飛北京同上海
但係港龍差唔多一半都係飛支那
冇得飛既話要諗可以飛邊

香港地真係得航空業既工會係似番啲樣

點交 人地放工還放工 返工還返工 咁放工先去都要管 你仲惡過政府喎

以後淨係塔國泰
係撚咁

太古

因不奶共而在香港的銷售額節節上升的國泰航空

CX

國咩內線 叫中國航線

十卜

首選 cx

大陸線

太古加入左份聲明

國泰，真正香港人既公司

In 太古 we 相信

如果係真既話 從此世上無因航
只 有 國 泰

就算最後交 不要割 國泰表晒態

你唔俾我一定坐國泰
否則我坐船都唔益你

拿CX，今次香港人接唔接受番你睇今次
唔好令我地失望

其實連國泰都唔撚知邊d員工去過示威 點交呀
唔同我去過示威會周圍講咩

如國泰有事
大家一定要出聲，幫國泰！！

以後要坐良心航空

國泰、港龍、依架有埋快運，去旅行一定幫襯

罷工名單都已經仆街啦

又connect多個

一定要搭CX
咪再省少少錢

國泰
你有事一定要出聲
我地一定會盡可能幫你！

夠膽搵架戰機截民航機落黎囉

咪係囉 交條毛咩
個個都話冇㗎啦

太古真係唔話得

依個時候仲係到因

8月5 冇返工既 全部都係
唔理係原本請左假 公司安排既假 都係反中

以後淨係坐國泰

想交都交唔到啦
唔通去示威要同公司講咩
公司點會有record

Really?

要求因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜跌出三甲的國泰航空

東方？

將HSBC變翻香港人嘅銀行

代補Source:

今朝仲飛緊

呢鋪 撐得住以後坐你

國泰你仲記唔記得中共空軍曾經擊落過你地一架民航機？

我愛國泰

以後淨係搭國泰

以後比貴d都搭國泰 唔好跪呀

下次去旅行會盡量揀搭國泰

將因航變返做真香港人既航空公司

夠疆停航！！

自願申報咪得囉, 如果無人申報即係唔存在

正常都唔交一交真。罷工都得

送中事件. 開始........

國泰頂住呀

BINGO

憑乜要交俾你呀 柒頭！

國泰加油阿 怕你就輸成世架啦

CX ho ball

都好難唔跪 如果唔比國泰飛支那領空都唔知點搞

發夢罷工既空姐知道無得飛支拿好開心

都係叫佢因航

國泰撚知員工有無去示威咩

俾紅翅或者紫翅飛？

我都覺 有邊個想去支那

拿！國泰，今次我撐你！

香港的親黑社會警察及其家屬可以永久不搭國泰飛機。

Thank you 國泰！

支那 最鐘意就無果樣整果樣
正一阿茂整餅 整色整水

太陽照常升起.jpg

唔會，憎既繼續憎，撐既只會更加撐

請推行動post thank you

頂住阿國泰
贏咗場運動之後
我諗好多香港人都爭住搭你
加油阿

交佢老母

我愛國泰啊

交左 以後國泰就唔撚駛再諗香港市場

頂住呀國泰 交佢老母

國泰你呢鋪唔跪嘅話，就唔會再有人笑鳩你地因航

做返真正屬於香港地嘅本土航空公司

push

以後搭多d 國泰

我下次旅行一定坐國泰！！

你當人傻嘅咩 交咗畀你 自己咪畀人告到甩褲？ 反正共產黨淨係識做紙老虎

想問下如果唔比飛中國個空域，有冇解決方法

無論國泰有無交，太古集團都支持咗香港人好耐！

因航股價準備上升

就算最後跪低以後都只簡國泰

係既話以後搭國泰

我覺得國泰唔在乎
大陸市場好多都比China airline佔左

跪左都繼續支持

呢幾日見到國泰員工同佢講聲辛苦晒

香港人加油 國泰加油

如果係真就要改做因不奶共

G持

支那線

你睇air china揸住國泰幾多股份

撐國泰！

第二句咪因左

唔知支那民航局邊個諗呢條屎橋出黎
大條道理反擊

【再開】懇請國泰以及其他香港嘅機組人員罷飛中國大陸

以後只搭國泰

support CX!!!!!

不割 交你老母

要多d搭了

乜野交示威員工名單
休息員工都關其他人事

讀出嚟越南話咁

係Air 支那
China airline係中華航空

如果每人買一班飛去支那機票，臨飛前話身體唔舒服，要開艙門班機要delay’mmm所有香港飛支那D機都飛唔到...唔知有無得諗

香港人既公司

CX好波，以後唔叫你因航

真係冇跪嘅話以為貴d都照搭國泰我唔搭其他廉航啦！！！

交你老母咩？
邊度嚟一張名單呀？

有人話影黑警去踢波既國泰staff比人兜左
可唔可以幫手fact check?

都冇叫佢交

點會係China airline

國泰!!!民安!!!
國泰!!!民安!!!
國泰!!!民安!!!
國泰!!!民安!!!
國泰!!!民安!!!

我以後只搭國泰

「要求因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜跌出三甲的國泰航空滿足三大要求」

大陸人真係對其他人好高要求考唔到前三就係垃圾？咁大陸啲航空公司有幾高排名啊

up

其實係冇嘅
因為其實香港領空係畀中國領空包圍
即係如果個國泰跟住嚟做嘅話
就要畀人一直放有薪假或者炒咗佢
所以國泰跟住嚟做嘅可能性幾乎係零

其實最麻煩既唔係飛中國航線 中國航線對國泰影響唔大
最麻煩係佢想封埋中國領空 經過都唔L比

內地民航局昨日(9日)發出重大航空安全風險警示，要求因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜跌出三甲的國泰航空滿足三大要求

好鬼小氣，但又好好笑

好似係中國上空都唔比飛
真係頂落去
國泰真係好大犧牲

之後去歐州 本身坐sas 依家坐cathay支持下

如果國泰真係企得硬，我先繼續搭國泰

因航 因警 到底東方仲可以因啲乜

禁左國泰佢咯
跟手賤賣股份

。。。 依個係百份報固定對國泰嘅稱呼呢㗎喎

屌 我係國泰都唔會交比你
間公司做到禁top 仲要serve全世界人
為左中共得罪全世界 有無禁on9呀

我已經知道係東方日報

支持CX！！！

國泰其實唔太驚，大家都知機場係港共春袋，而當中重要既係貨運量，咁有幾多貨係由國泰貨機運呢（呢度要搵清查查）。港共絕對唔會因為咁而禁國泰飛，禁左等於打自己春袋，而一時三刻國泰既貨運量邊間公司可以咁快食到

東方黎既

香港加油

@1856

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

now 話國泰會交喎

其實cx 真係知員工off 有冇去示威咩

良心

有本事禁曬non-中國所有野啦 變北韓囉
攬炒

推 一定支持 死都唔割

抵我每次飛都只會搭國泰 無論長短程機都係
我愛國泰！我愛太古！

係真嘅我以後淨係搭CX

本人謹以至誠宣誓，本人會以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠為香港抗爭義士服務

不分化、不割蓆、不譴責、不篤灰

不被三毛、五毛分化影響

不做散水黨、不做中計黨

無分勇武和理非，敢於抗爭者即為勇氣之師

尊重前線決定

請大家保持士氣，同舟共濟

正解

再貴都要坐一次因航

學驚突𨋢

佢禁飛係人員唔係航班，第二就算佢交我點理解，明白呢班人心意同更加証明中共既打壓係幾仆街

交啦
不過寫林鄭/盧x聰

其實唔止
而家所有來住歐洲，部分來住美洲既航班都要經大陸領空
佢唔你過個下就麻煩

以後逢飛都要買國泰

要求因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜跌出三甲的國泰航空滿足三大要求

支那中共最鐘意政治打壓
一唔妥你禁嘜禁柒
成個中共都係未進化黑猩猩嚟

國泰頂住呀
以後唔準叫佢因航

國泰夠膽唔交嘅話
我以後長途機只會搭國泰

唔俾

如果國泰真係交左...會唔會其他地方機師工會黎香港....

屌你老母啊民航局

以後去旅行搭國泰

國泰好型

屌一撚定係東方

國泰好波

支持cx 雖然econ 長程似食狗糧

拿 無論東方點追擊你因航 我去邊9成都坐你CX 咪撚令我失望

唔好跪低呀！我要良心國泰！！！

交乜q
膠就俾

唔關大陸領空點飛歐州

玩上iata囉

罷工就叫反中亂港
都唔係出去發夢
斷章取義
點交喎

IT 狗表示好想狗衝國泰度做

加油 香港國家航空公司

now 話交

不割 撐國泰

頂住

真係ban既話就唯有code share歐洲airline 再自己飛美洲亞洲同大洋洲
再唔係就經中東飛歐洲

跪咗

Message from Rupert Hogg

點解好似好撚模棱兩可
咁係即係會交 定唔會交
作為小薯表示睇唔透

唔割

撞IFC都唔割

有A350兜路ok
CX入左67部 應該夠用

國泰發通告指將向內地提供機組人員名單

【Now新聞台】中國民航局向國泰航空發出重大航空安全風險警示，國泰向員工發通知，促請他們配合內地當局的要求。

國泰航空的告示指，預料航班在內地將面對更頻密的檢查，為避免航班延誤，機組人員應配合當地部門的檢查，國泰亦會應中國民航局要求，提交飛往內地或飛越內地領空的機組人員名單。

國泰提醒員工，機組人員的行為會被視為國泰的代表，航班或任何公司財產不應用作討論公事以外的平台，當值時亦不應發表公事以外的個人意見。

國泰表示同類型的檢查普遍見於中國或其他地方，公司長久以來都能專業、耐心及尊重地處理。

抗議外部組織恣意干涉國泰內部行政
嚴重傷害國泰上下員工感情
特此予以強烈譴責

國泰已跪.....
有同事俾人炒左

東網正向國泰查詢。

大和解

咩部門 咩事炒

FC pls

公司點會有紀錄邊個同事去過示威不過如果國泰企硬我以後一定支持

真係有呢件事？

佢嚇鳩個d未出聲既人
同第一次出聲既人

真 香港人航空公司

有 幾十年前
唔小心打中（好似係）

親極權份子

公司正常都唔會知邊個參加過
甚至連邊個支持都唔知

張員工名單list晒所有人咪得 你咪封晒成間國泰

不過國泰之前先前先話只係郁會損害航空安全既野，咁機組人員人身安全都係航空安全一部分，咁國泰可以咁樣攞正旗唔交名單

支那又用行動證明點解香港人要反送中

然後佢交一份名單 上面係冇人名
如果公司真係咁做 諗起都好笑

盡量？

有罪假定VS無罪假定

所以團結就是力量
如果呢個時候成個機場罷工睇下邊個快跪d
如果當初64後全部人繼續罷工你估碌唔碌得晒

幫佢哋撐住，最好員工們都罷飛支那航線

幫到盡

support

真係諗唔到有咩理由唔撐國泰

你地冇做錯到！

唔好跪啊

佢交應該會比員工罷到hihi
到時2邊唔係人無人幫佢
因航話晒都高級航空公司

我國第一航空

邊個會特登出咁長嘅tag嘅啫

lm

係真既我以後只搭國泰！

以後永遠都搭國泰

兜路 有A350應該夠續航力
不過無頭等

好

係咪因為個個都唔想飛大陸，
個個冇去都即刻去/話有去

有冇人認真睇過份notice
明明已經交咗 不過唔知張list有咩人名

之前米又跪左 被迫改左做中國台灣

鄧炳強
何君堯

利申去邊都搭國泰

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

支持因航變返國泰

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片 最新有派文宣USB

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

交又死 唔交又死
交一定全體大罷工都似
唔交又飛唔到去支那都算，領空都過唔到

真係香港人嘅航空公司

以後搭國泰

己經暗示咗交咗

其實佢點會知邊個去左
你估大陸咁咩都有監控

不過就算佢以其他方式跪
我都會繼續不割

永遠支持國泰

五大訴求，缺一不可

因保護員工自由表達意見權利而拒交示威員工名單的國泰航空

cs

國泰頂撚住阿

可否寫信去各國政府講述國泰被中國政府政治壓迫，請求各國制裁中資航空公司？

十月去泰國 買左國泰

move beyond 支那

不枉我支持左國泰咁多年

Errr 呢度好似解佢認同支那民航局飛行安全果part咋喎

我愛國泰！我愛國泰！

有骨氣！

領空的確係一個問題

國泰加油呀！
以後搭多啲國泰

國泰有骨氣

支那狗西日日迫害香港

又冇board sit冇管理權，最多咪拋售股份，佢夠撚膽咩

以後都坐國泰

唔交以後搭國泰

跪低了

以後搭國泰！

以後只坐國泰！

最小氣嘅大國。又唔見佢哋停去印度嘅機？

歐洲都話可以學華航飛，東岸真係冇得搞

交曬全公司名單畀佢

支持國泰

國泰你咁做，
我以後實訂唔到機位啦
仲要同一大班手足爭位，
又無支那人，又成機同聲同氣

根本就無,點交？咱们愛国愛党

跪低左啦

大家唔好再叫人搭國泰 真係跪左喇 公司開始白色恐怖

我啲國泰“中立”frd話
如果真係俾名單
一定去遊行
因為唔洗飛支那

邊知邊個有示 交條毛

多謝 國泰

要是吾喜歡就咪撚撘CX，要迫人審查職員與工作沒有關係的資料，點解可以咁燃惡？

我代表全連登表示唔同國泰割蓆

國泰發通告指將向內地提供機組人員名單

國泰亦會應中國民航局要求，提交飛往內地或飛越內地領空的機組人員名單。

加油國泰

唔係唔駛飛大陸咁簡單
基本上只要向北飛既都唔駛飛

千期唔好交呀 我係窮撚都要儲錢搭國泰

唔交係應該
交就真係好有問題

以後都要撘了

嘔撚係呱，
我仲見到標題開開心心入來讚

集體炒車

【Now新聞台】中國民航局向國泰航空發出重大航空安全風險警示，國泰向員工發通知，促請他們配合內地當局的要求。

國泰航空的告示指，預料航班在內地將面對更頻密的檢查，為避免航班延誤，機組人員應配合當地部門的檢查，國泰亦會應中國民航局要求，提交飛往內地或飛越內地領空的機組人員名單。

國泰提醒員工，機組人員的行為會被視為國泰的代表，航班或任何公司財產不應用作討論公事以外的平台，當值時亦不應發表公事以外的個人意見。

國泰表示同類型的檢查普遍見於中國或其他地方，公司長久以來都能專業、耐心及尊重地處理。

[url]

[/url]

。。。機師同兩個職員比人炒左

交左全員罷工都一樣會仆街

無論如何
一定要攬實國泰！

....

交全部機組人員名單
好似無跪曬

個個都話有去唔想飛中國線
點交姐

source?

準備入股

[勿助紂為虐] 我地一定要繼續撐匯豐 國泰

真係cls公司黎，一定要支持！

好想瘋狂搭國泰呀

交唔交佢都封殺你 咪撚交

因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜跌出三甲的國泰航空滿足三大要求

就算國泰跪都唔割
唔跪更加唔割

因航

唯一支持國泰

太古集團

(太古a 019, 太古b 087)

我無嘢講

Pish

中國學人講航空安全，佢自己先係對航空安全最大威脅。

真，我有幾個fd都唔想飛
主動交名上去

太古，真香港人既公司

太古旗下

呢個係機組人員名單，飛台灣美國加拿大都要，唔係點知咩人飛左入去，你去美國check in前都要交低自己個名啦。暫時無見到話交參與示威員工名單

國泰港龍堅決停飛大陸航線

以後淨係搭cx

屌 以後撘國泰

今次跪得，下次佢要你連袋底都要奶埋。

港龍7成都係中國線 國泰點頂住呀

太古好波!

內地民航局昨日(9日)發出重大航空安全風險警示，要求因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜跌出三甲的國泰航空滿足三大要求，包括於今日(10日)起安排參與反修例遊行及暴力衝突的機組人員，暫停執行飛往內地航班職務。國泰指，一名被控暴動罪的機師自上月30日起已沒有被安排飛行職務，自上月15日起亦未執行任何飛行任務。此外，國泰證實兩名機場員工因行為不當已被解僱。

就網上有傳國泰發出內部文件，要求員工包括機組人員更改護照名稱，由「香港特別行政區護照」改為「中國特別行政區護照」。國泰指，沒有要求員工就護照資料作出有關更改。

國泰航空有員工早前因為參與反修例示威，被控暴動罪但未有被停職。內地民航局昨傍晚發出新聞稿，指國泰先後發生飛行人員參與暴力衝擊，被控暴動罪卻未被停止飛行活動，以及惡意洩露航班旅客資訊等事件，存在嚴重威脅航空安全的隱患，造成惡劣社會影響，增加了香港輸入內地的航空安全風險。

民航局向國泰提出3點要求，由今日零時起，立即停止對所有參與和支持非法遊行示威、暴力衝擊活動，以及曾有過激行為的人員，在飛往內地航班或執行與內地航空運輸活動相關的一切職務活動。

答佢地it's just loading拖一拖時間先啦

只坐CX

跪了

做得好

香港良心

邊有大集團會想要d好似你咁是非不分、自私自利、冇腦冇良知又唔知邊日會反咬自己公司嘅人

咪全部UO做

果兩個比人炒都冇計，始終番緊工冇理由影出黎周圍傳，邊個人做邊隻機一定知。

航空界大罷工，搞掂

政府一定驚到瀨屎

炒左2個爆料有乘客係狗仔，加埋之前7·28個機師俾國泰勒令停飛

咩非法集會 病咗放假咋

其實佢想比都未必比到啦
邊有人去示威通知公司

炒左兩個跪左

我地一齊叫，罷工，罷工

國泰個定位都係中價以上

放棄支那啲垃圾航線啦唔該你

如果佢真係交我以後一定唔再坐cx

以後只搭CX

一國兩制喔⋯⋯他媽的騙人
又一個變相送中
你媽個b

其實一間公司鬼知啲伙記有冇去示威咩
空姐空少都唔係個個周未係香港

唔只目的地 經過中國上空佢都話要禁止 所以好多美加 歐洲都會受影響

傾緊條件炸，唔好on9啦 有名你叫因航

仆街中共 天滅中共

滅亡死全家

香港人嘅航空公司

因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜跌出三甲的國泰航空

一定唔可以交啊

不如交晒全公司名單比佢

睇佢點對應

維基有記載

1954年7月23日早上（2019GMT，香港時間0419），機身編號VR-HEU的國泰DC-4型客機，載着6名機組人員及12名乘客從曼谷返港。此班機原由新加坡起飛，停曼谷後繼續返港。早上0840（香港時間），飛機以9000英呎高度，飛至海南島以東30海浬之南海上空，位於國際航線之內。機長及副機長發現飛機兩側分別各出現一架螺旋槳戰機(中方資料稱為解放軍空29師所屬)。發現戰機後不久，飛機在毫無預警的情況下遭解放軍戰機射擊。一號、四號引擎及油箱被擊中及即時起火，火勢向機體四處蔓延。機長認為是被拉-9戰鬥機0.50英寸（12.7毫米）機槍攻擊

至於機艙內，當時情況亦一片混亂。機艙的窗戶被打碎，機身出現大破洞，空氣中充滿硝煙。機上一名空中服務員Rose Chen中槍當場身亡，駕駛艙部份儀表被打壞。 副機長及機上一名機械士冒險走向機尾，向乘客派發救生衣及毛氈。機上華籍通訊員按指示立即發出求救訊號，並在飛機墮海前不停重覆。機長則在兩戰機之間不停作出機動閃避，並從9000英呎急速向下俯衝。飛機先後失去尾舵、襟翼。下降至1000英呎高度以下，兩架戰機才停止攻擊。在攻擊開始後約兩分鐘，飛機以160節的速度，在海面上成功迫降，右邊機翼和機尾在迫降時折斷。部份生還者成功離開下沉中的飛機殘骸。機長和副機師證實中國人民解放軍空軍離去後，約於兩分鐘後才爬上充氣式救生艇，並救起其餘的人。

支那真係好戇九，不過唔排除有容貌辨識技術認到晒有出席集會既人.........

唔撚會割屌